
                      Muy buena, totalmente osada, diferente, arriesgada, fascinantemente absurda. Una nueva visión de una épica bíblica que ya todos conocen, rompe esquemas y marca distancia de otras producciones del mismo rubro. Las escenas de la creación son bellísimas. Soy católico y esta es una mirada fresca y moderna a uno de los grandes mitos de la religión, no importa de cual, uno sale pensando en las cosas que vio, en los mensajes. Las actuaciones son poderosas, Russell Crowe se luce, es imponente, no es el Noé contemplativo que accede a cumplir su misión si que nada cambie su conducta. Accede a cumplir la misión pero esto le ocasiona obsesiones y conflictos internos y ¿acaso un ser humano no podría padecer de tales conflictos ante una tarea como esta? Noé es el hombre al que se le dijo que la humanidad moriría y eso debió ocasionar un cambio importante de su conducta hasta volverse esquizofrénico, obsesivo y salvaje. Jenniffer Connelly es quien trata de mantenerlo cuerdo y es la voz de la razón y del amor filial. Emma Watson se libra por fin de sus años en Howards y nos da una perfomance sólida. Me encanto !!
        
            